[光復香港 時代革命] 奔速入（19）

咁多位，入po了

@夫人
@包皮
@林sir
@應該西
@黑B
@5分蠅
@Kagawa
@15妹
@袁清
@dalot
@夢蛇
@玫瑰
@山花
@青豆
@豬蛇
@明叔
@羅蛇
@區議員
@全即一
@碎油
@牙古路
@連迪路
@Ryo
@學友
@韋利安
@中場大師
@奔
＠nben
＠Boa

入

又中

Po霸

pogba

Po ba

樓主正無賴

做what

1001

無證無據唔好亂講

又啱

一係你就攞d證據出嚟

不用了

年輕人成功爭取XXX
share 畀屋企嘅廢老啦！！
P牌推唔到啊幫幫手
【文宣】畀廢老睇

唔派錢 反共了

16/8 波台撳錢P (無1000蚊免問)

咁多位差人先生，G持下

Gchied

+1

路

豆

[深培中學校友入]一齊聯署拉沙田區議員黃嘉榮老師落馬

請大家支持！！！

Halo !

早！！！

長遠嚟講幫香港減少人口

[深培中學校友入]一齊聯署拉沙田區議員黃嘉榮老師落馬

求幫推

自爆

點會咁蠢

因果由國
容港治己
光復香港
時代革命

拜狗寧願借吉夫奴都唔All in買James Rodriguez

反父入

nben

認錯

無認錯

你正身比人ban左咩
做乜潛左水

路由器

yes

天有眼

喺度

路點睇樓上幾條25反ben

屌你 琴晚講d野weak能到

佢有難言之隱

真兄弟會明白

#[/member]

屌奶星 第2場就神秘力量

其實義甲 就如自己一個打飛機...

屌你個西

睇陣皇馬先

送個山神比你

咁全能嘅野留返俾曼連

你有鳩？

烏顛時期既佢真係好顛

好似當年已經有話買佢
來得太遲

牙賓真係比人bam?咩原因

米蘭來的

當年智利牙朗好多人爭

點睇波蘭神鋒冇波入

邊能個牙，我唔識佢

我刀吾sick梨

我係浩賢牙

牙路入波

佢個頭幾靚

特登set嚟演講

唔怪之得

牙古路勁能到！！！！！！！

我都入到 餵到埋門口

fit到咁嘅迪暴梨 真係好撚勁

佢好快斷腳啦，死賤種

harry winks廢撚到

勁能到痴線仲唔快d斷腳

好能靈活

迪布尼完全係我個名

迪布尼勁能到
食左禁葯

lucas一入嚟即刻有波

-6足球萬歲

曼城自己有幾個機會把握唔到

熱狗班陷家產好運到

想睇lo celso啊

byebye牙路

哥狗同牙路鬧交

哥狗快d躝

agger

球員聽領隊話係基本啦屌

你緊係咁講

屌你老母聽左，出埋場
屌佢兩句老母好正常

...

今年又刷新積分紀錄

var緊！

唔撚計啊屌

2:2

你開心啦

屌你老母var

牙路攬返哥狗 和好了

我曼聯迷緊開心

=.=

聽到otamendi定唔知邊個係到講：var’s shit！

老實講 我覺得曼應該贏

歷史重演

緊係啦輸同一隊同一招
仲要主場

曼聯迷先唔開心

[sosad[/member]]

黑能到，上半場12碼又唔睇片

系

各位，今日一見有唔妥，或者有人突然圍人，自己友一定要圈式散開，圍住佢地，由佢地係圈內自high俾記者影，唔好咩都攬上身！！

訓醒了

昏睡了很久

羅SIR去左那不勒斯

同Insigne撞位？

同牙奶一隊

所以羅sir坐bench負責幫手執波斟茶遞水

Insigne條矮撚執波嫌手短

I won't forget the way you're kissing
The feeling's so strong were lasting for so long
But I'm not the man your heart is missing
That's why you go away 牙路～

屌你啦逆蛇

岩岩維園大台有人講「一即是全，全即是一」

1001了 今次邊個中？

you

米燈

我了

999

assist